希望ust南亞手足幫手向同鄉解釋返，我地大部分港人都反對歧視/暴力

只係一部份低學歷低收入野蠻人先會打人/支持呢種行為

收皮啦

應該用集中營對付蝻

邊少部分？

。

樓主返印度食蕉啦